發惡夢 訓唔返失眠 求醫生推介

呢排壓力大 近排又發惡夢
個夢好真 見到有群狗仔
狗仔食碗麵反碗底 有賊唔吠走住追住主人咬
奸狗食住狗糧命令狗bb 咬主人 狗bb 乖乖聽話
有糧奸狗食 冇糧狗bb 頂
心甘情願 冇人會可憐狗bb
訓到半路我出曬冷汗
咁搞法 唔好話狗糧啦 一陣屎都冇得你食
夢入面我就係個個狗主人 我夢見俾班狗仔咬到半死
個夢血腥恐怖暴力三合一 差d 嚇死我
以家訓唔返失眠 求醫生推介

之前食到醫生話吾可以再食安眠藥
會加重抑制症